[新式人血饅頭?] 黃絲藍絲Rap Battle

睇tg前幾日見人po出黎，雖然d歌詞有d on9，聽完都唔覺得嬲嘅...但咁樣算唔算係新式人血饅頭? 仲要消費哂兩邊嘅立場同睇法，似係食哂兩家茶禮，有d原全幫唔到件事仲要火上加油嘅feel咁，大家聽完覺得點?

btw 大家有冇d同主題又好聽嘅歌/youtuber 介紹

嘩你都幾垃圾 寫幾句詞擺上嚟唔係以為自己上到位呀？
返屋企扑你老母啦，好難聽呀

喂我同你同立場架無啦啦將我同佢綁埋一齊黎屌係做乜9 ，兩個人都有得搞分化？

冷靜啲先樓主唔係寫呢段嘢出嚟嗰個人佢都係post出嚟大家評下理姐

我又唔覺得係人血饅頭嘅，佢只不過係將大家嘅論述攞晒出嚟，咁樣應該唔算消費掛 不過如果覺得呢啲嘢唔應該出現嘅或者真係消費左手足嘅話，其實由佢沉好似仲好

我只係分享一下小弟嘅愚見，得罪咗大家嘅話就唔好意思

View數咁低仲唔係自己擺自己上嚟 收皮啦